國慶應定於8月29日

1842年8月29日，南京條約簽定，香港正式步入現代化

自由嘅大英帝國以武力擊敗封閉嘅清帝國，解救廣東沿岸一眾受盡清帝同林則徐壓迫嘅百姓

香港從此成為遠東最自由嘅海港

我死前
唔知有冇幸見證到
屬於香港人的網球場宣言

你都係去啦

I vow to thee, my country

中間張枱隔離個隻係....貓？狗加？